Kristin Roobergi kaebduses Anna Kuusk wastu poja peksmise pärast, protokoll Nr 56, ütel tunnistaja Krõõt Rebane,
et Anna Kuusk olla Willem Roobergi ühe punga enamb 10 kõrda löönud.
Otsus: Kaebaja ja kaebatud ette kutsuda.
